{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008717",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 숲속바다펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00に行われます。 予約人数に追加が生じた場合、ペンションに連絡してください。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペンションによってペットの同伴入室をお断りする場合があり、これによる払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されていますので、予約およびご利用は制限されます。 入室と退室時間を遵守する必要があります。 宿泊客は客室および周辺施設を毀損または紛失した場合、責任を負って損害賠償をしなければなりません。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式や個人的な炊事道具の使用は禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約特典としては、個別バーベキュー、バーベキューグリルと器具の提供、高品質炭の提供、直接育てた季節の新鮮野菜の無料提供、追加費用は1人5,000ウォンです。 メゾネットタイプの一軒家の客室では駐車が可能であり、海水浴を楽しめるようチューブを無料でご提供しております。 ペンション内の家庭菜園ではサンチュ、白菜、唐辛子などの作物を育てており、ハンドドリップコーヒーも提供されています。 しかし、冬にはサービスが制限される可能性があるので注意する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00に行われます。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加が生じた場合、ペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペンションによってペットの同伴入室をお断りする場合があり、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されていますので、予約およびご利用は制限されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を遵守する必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を紛失または毀損した場合、どうなりますか？",
            "answer": "宿泊客は客室および周辺施設を毀損または紛失した場合、責任を負って損害賠償をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることは可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式や個人的な炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内で可能ですか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約特典について教えてください。",
            "answer": "予約特典としては、個別バーベキュー、バーベキューグリルと器具の提供、高品質炭の提供、直接育てた季節の新鮮野菜の無料提供、追加費用は1人5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの一軒家の客室では何を利用できますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの一軒家の客室では駐車が可能であり、海水浴を楽しめるようチューブを無料でご提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で何が提供されていますか？",
            "answer": "ペンション内の家庭菜園ではサンチュ、白菜、唐辛子などの作物を育てており、ハンドドリップコーヒーも提供されています。"
        },
        {
            "question": "冬に利用する際の注意点はありますか？",
            "answer": "冬にはサービスが制限される可能性があるので注意する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 443,
        "QA": 605
    }
}